爆閉路爆閉路

路過一個閉路
唔該幫我地爆一個

特別係德福花園
油糖狗宿

推 唔該爆